中美貿易戰又開打，習近平不欲被美國監察沽注一擲？ / 特朗普本國形勢有利，大把本錢對中國開戰｜

中美貿易戰又開打，習近平不欲被美國監察沽注一擲？ /
特朗普本國形勢有利，大把本錢對中國開戰｜
高達順風耳 19年5月13日 (第2節)